[A/I] Puzzle and Dragon [204]今日中左80石未?

日版update唔到既
求救

推得咁快
PAD返黎喇

返黎屌佢廢game炸

個feel就好似e家香港咁 我明明次次都課撚足幾pack石支持經濟 但係有咩優惠派石就永遠益班新移民 0課狗

無事了，原來轉轉下未load番日本app store

木宙嗰關先變身遊戲

屌你老母中左伏，走去打中級

想問幾時重置 想衝rank

好似3月中

今年仲要無投票黑幣買印花

4個ac都係8石

個經驗值+10%章好吸引
不過要1000 Rank

諗咁換唔換光愛貓

其實係冇實裝80石條CODE冇人會中到

屌 唔撚知三簡一 打左抽7星中垃圾

Thanks

SAME HERE

可以瘋狂洗潛覺了

打左中級

80石一早派哂啦

Fb真係見到有人中

終於過到試左40分鐘

係咪痴左線 全部吸傷晒時間做乜鳩

入左場裏異出左去桌面再入返，成場無左但照扣體係咩玩法

成日玩埋曬啲掩眼法派石 根本就得果total 80粒

黑幣好易又儲返 換定冇壞
利申：已換

冇耐前開嘅新ac中左80石
自己ac中8石 屌你老母

寧願全部人8石仲撚好啦
擺明玩鳩我地

in魚蛋論we trust

今晚個關天女獸肯定又玩鳩人

仲有震撼彈合作活動

唔俾開技，但無效貫通/雙吸

花巴要暗晶做咩

巴哈好多人中80石

9ho:無天降自己轉細力啲咪得囉 啦今次無得賴天降走火

開圖鑑 之前太hea玩 舊合作穿左好多窿
有嘅話借嚟開一開，開完還返，每隻俾返10隻297薄酬

好撚想抽米奇八周年俾啲咁嘅嘢我

有興

好多吸傷最後靠天降先過到

trade鳥 唔洗還

20000+

垃圾營運

多謝大佬，少少加強請笑納

個Coin三選一楝邊個

Lm

又唔係話特別勁 睇定d先 遲d可能又出武裝進化

我覺得點都要揀左隻木先，做隊員解覺嗰啲解一次兩次，hold住等佢用，用完轉技好似打多隻咁好似幾爽

3選1 打贏唔到最難個關，可唔可以揀返最易個關打？

獎品唔同，自己諗

一水一木兩個coin

我AN機上左Android 10都會咁

其實有無人會換隻光愛貓？

換咗 清吓啲黑幣

中間一定係垃圾 最易關有機係大獎

抽到系列神5000分仲撚慘喎

8周年個金幣有咩用？ 係咪賣比npc?

換嘢 應該今晚開放交換

過哂氣...

唔係攻梯典用

想換好耐 反正虹幣多到

借問聲打宙斯壞滅/中級有冇1石攞

Mp多到爆 又冇用 博吓細印大印好過

賣咗就好笑

拎黎換大印花唔好賣呀

頭先D石一大pat係個肚到屙出嚟，
演出效果好誇張

noted

MP無用
加蛋更加唔缺
緊係博抽限定神啦

用暗魔女都打唔贏壞滅

呢個真，我連副ac都爆哂mp唔知點用

我卡左10c兩次

屌 早知用返隻屈combo水魔女打算
用游戲打到 隻10combo 宙斯 成日都唔夠時間

有

想問下點解買左試7日premium嗰個plan 但係無多個金幣

50萬mp=20防坐

重開

收到 多謝指教

終於打撚完壞滅

屌轉到剩返十幾秒幾驚要從頭打過

清算師預備

5000mp

話撚咗邊有咁易抽

我選免費一抽，因為都值至少5石（雖然最後都只係中第二隻水天使）

轉番去日本store都更唔到 點算

執粒

Thx

有無異形協倍經隊型

為左粒coin買pass點睇

咁計落+蛋應該over 5石？

打錯咗

10石=一隻297
20000石=67隻297
= 670石

打到第9關唔夠時間

5000mp vs 500000mp
大概有1%機率中大coin
自己諗

帶破吸啦

帶左啦 隊野秒數唔夠轉

去twitter搵有好多

如果大小帳都係用同一個日本app store account
有冇方法小帳開到七日trial pass?

淨成分半鐘，入隻水魔女囉pixel同水宙都要用

無水魔女

問多次,有無人比我加親友

mokk

你ADD左我一個ACC ONLY?

貼出黎好威咩

有親你之前個個但del左

+361983968 長掛遊戲，愛麗絲，水著魔女

定你而家再有2個

178 249 279

佢係幾威嘅

kk

想問換野係唔係要30日
如果唔係可唔可以幫我換兩個暗希石同1個光希石 都係要小希石

我的ID 係215 616 719

added

換唔換光愛貓

幾威, 我幾酸

159371919 招親友及好友
有遊戲, 新暗魔女, alice, omega等常用隊長
可來信換寵 happy pad tgt

不過你之前叫咩名,唔認得

有個成千RANK既ADD我又係邊個

大佬多多指教

11點想即刻換
但好撚驚之後神UP中返一樣

ADD了兩位的師兄了 換到就幫幫我換 謝謝

已add上面

岩岩刨完琴晚啲新寵
冇一隻似會超越暗魔女遊戲組合

無想像中咁難打
btw 呢版點call出黎 唔記得左

你ADD唔ADD我正ACC
192 544 245

招好友親友
ID : 137 145 695
長掛水著暗魔女
有時用愛麗絲 LILIA 新光魔女 吹龍暗龍刀 新彩龍

加左

我地個名好夾

仲差一暗一光 都係要小

係喎 位同長度都差唔多

不如一次過開曬

唔係只可以一個一個換咩?
我係放左兩個比你們選舉

等佢出武裝先再換好啲

每次可以開三個

比想像中易
剰成3分鐘有多

冇改過

老人家唔知有新功能

終於過到

日版係咪要日本信用卡先可以試用7日
我轉返港版會有咩唔同

連登/高登名wo

落街買張tap&go 就搞掂喇

100 345 830 招親友及好友
長駐新暗/光魔女 齊隊長 可PM換隊長
想比人吉

應唔應該all in 8周年？

新10石機

新個個咩咩物語個個？

琴晚見到都諗住清下幣
今日入到去望真啲 其他黑幣寵就爆星 佢就得果6粒星
招技又冇用 我用光魔狼好過
結論：冇愛唔洗換

400 908 078
長用水著暗魔女
求好友親友

蛋龍唔夠 有冇高手指教下點做
想死

297都唔夠 完全唔夠

all in 印花 留$500買兩個神器龍必中包 有淨抽埋啲56星 結束呢個回合

好耐都係呢個

打左奧丁故事同壞滅宙斯?

打哂故事MODE未
奧丁果關打哂有1000蛋龍喎
加蛋今晚9點有超+ 行體夠長既話可以扔石刷既

OK, 咁係我問題

Post多次，掛依幾隻
192,544,245

另一acc
178,249,279

人地1日就差唔多拎1pack石自己10日先得80石

唔係唔識我呢啲小薯係好正常

宙斯挑戰 7星必中係有邊幾隻

好似20000+正D

一大堆新啲既系列神同埋6,7星限

咁打20000+ 算

血統鑒定

有冇人可以掛tifa繼破吸比小弟打兩萬加點

非洲酋長here

比id i add u

有能力打一定係打加蛋加蛋長期缺，
中級獎勵一堆系列神 伏到嘔

20000+

平時射一場有100+都偷笑

143921718 唔該曬

加左 睇下岩唔岩用

本身靠佢出友情加蛋機抽加蛋係咁屈堆親友友情點，點知佢幾個月都未出過，搞到勁缺

我諗住換
但睇睇下 其實唔係必要

遲啲miru唔係都用黑幣可以換掛
我買撚左呀屌

加晒

應該可以 嗰時火miru會場限定無放amazon 而家放左喺mp

睇開啲啦 早買早享受 遲買慳幾舊

加咗

今年慳皮到 前年可以mp換猶格 上年用黑coin換木魔女 今年乜9都無得換

屌那媽
我係上個月amazon買

但完全係冇享受到
隻嘢已經過氣
我諗緊賣唔賣返出去算(我未入個QR CODE)

上個月買果陣都知佢過氣架啦
唔岩用咪賣番出去先
等佢遲啲下放再入手啦
當年暗雅4舊幾水都狗衝左 爽左一陣就下放

大神你唔要加蛋？掛左出嚟好耐

打撚左送7星真係

多謝

仲有6隻

好彩慣左打咩關都一定打左最高級果關先
完全唔知佢係3選1 打錯左無得返轉頭

屌 打完中級先知

我唔要你俾80石 我要一人8粒 咁就公平

魚蛋論係你比80粒我唔要
要你拎番走佢果80粒喎

啱啱回鍋無耐 想問無冰龍 女船長組唔組到箏龍隊

抽魔女定神器龍好

why not both?

過到啦 唔該你

日日中80石就有得both 得8石

中80石 成排石咁岀

箏龍 ugo 龍機 水印 棒球佬 隊友用可可

夠回可換走水印
貫通一係進咗隻ugo，一係水龍女，或者有代幣就換吹雪姬(暫時水隊第二強嘅貫通)

聽完你講一抽中左吹雪姬
如果係咁係咪應該out水柱 雷歐
入吹雪姬？
Btw想問下邊隻係龍機

等佢公佈埋神器龍啲廢鑽同金蛋係點先啦
暫時睇果5隻7星都幾破格
如果本身有夾到魔女既隊長就唔好追魔女喇

5488

128376684 蕉FD子

Thank you巴打
另外入左吹雪 ugo係咪唔洗進都得
同埋係咪配返啲武裝就搞掂

唔洗進

估唔到好多人都咁諗
佢下放得幾遲
睇生放個時都想換

183589835
291524467

是但啦 啲黑幣唔換都冇用 應該唔會再出投票

最後啲虹幣應該會變成MP咁 淨係可以換下希石

加左C字頭

貼左一陣就幾個人加

求加入大家庭
乜嘢都會掛
157413686

有冇情人節彩龍＋傷害吸收無效既FD子可以加下
475 579 064

Thanks

128394294
國服admin暨現役警犬招fd子

仲有3隻 開左

搞掂 順手吉下你蘿由先

178,754,681
仲有10個位左右

又有大神紆尊降貴

4隻MP龍轉生左有邊隻用得

ADDED

打極都唔贏
天啊

咩名? 有無accept到你

用聖誕龍同我換

仲有冇生放送 感覺唔夠喉

出神器 光勇
拉龍有機入隊

奧丁龍轉生無左解綁得返解覺，感覺仲弱左

遊戲入到尾關都仲有4分鐘剩
等埋10combo盾過左之後先秒仲得

344,003,716
仲有20幾個位
長掛新暗魔女,遊戲同情人節彩龍

Sorry 再想問下如果件武裝有潛覺係咪繼唔到
有冇得拆左啲潛覺佢

唔會 你check下係咪裝左入隊/滿左覺醒未

中級宙斯挑戰獎品中木北歐，本身一隻都冇，都算係咁

Oh tks原來係放左入隊

Add 晒咁多位 新手岩岩玩番

多謝 掛光埃都咁多人加

唔小心打左吸傷盾嘥咗時間
招好友

228419131 箏龍
招冰咒龍 可可fd子

棄驚保平安 入左場唔知

頂 差少少

係咪寫少咗

光魔女隊點打 同你一樣淨係白狗轉大天使

上杉3神殺+破吸+非光暗副屬
或成最大贏家

我咁樣咋

係 pad pro 3分鐘過

唔好咁啦好嗎
一個3分鐘 一個5分鐘
我用咗成9分幾鐘

Pad post以死，Con佬開live無人講

人地轉珠搵到錢 冇得比

條藍c講野都好理

80石入手

又要課金

過完咪算囉
我都炒咗幾場

衰d咩唔夠傷就繼d光加珠武落去

我好少武裝

遊戲王活動張光劍卡好似有光加珠

無打

過咗了Thanks之前嗰場唔夠時間

我打左成條體都過唔到

我都係咁

估唔到有人睇藍絲

佢係藍色youtuber果邊

加左 kinxxxx

想問下佢會幾時派個印俾我 啱啱試用左個pass

重新入驚

唔該曬

有啲期待神器龍 咁睇好似幾勁

招親友
200858232
主掛碎龍光魔女

除左光好似冇隻勁

清算師上線啦

穩刷唔到異形 有咩升RANK大法
有光魔女

你有啲咩

冇人抽強？

估到山本老母閪冇咁好死 0.75

160 5大1細

一望條LIST,嘩屌你關羽呢D3%,即刻唔抽慳返

7抽1大2細4垃圾

幾隻識郁 原來極醒嚟

到底要幾多抽先會中魔女

成渣垃圾3% 仲要擺最頂

wadiu token個機率仲低過平時

笑撚死我

果然周年pool都係伏嘅 抽兩下算

8週年pack送抽

dllm

想問下有冇tg gp入 新手回鍋 個倉應該隔左3 4年

有呢啲
仲有好多其他野 無打星

2抽 請問隻火奶有冇用 定係印花黎

又係水暗魔女出場

好懷舊

好似好伏

伏到仆街

係咪又有重置親友

真係唔好抽 dklm

好似話3月中

定係等乞衣抽就算

嗨

3人天球 墮龍隊長應該過到

一pack倒左落海
on9 game

正AC：9抽 1大 8系
細AC：10抽 3大 2細 5系
正號次次都好撚非 係咪恰鳩課金嘅人

新降18c盾

屌你老母9ho
8週年比大家開心下得唔得

SORRY 咩叫三人天球

3pack

兩抽一大收手算留石變身pool

係咪應該換埋隻水

屌佢老母
早知抽watch算
上面個隻係必中7星限

13/28

有2隻垃圾比我拎左去換虹幣

7抽一大屌你山本

10抽, 5隻7星限, 連1新水 1新木

2隻新木 唔洗諗換佢了

唔玩暗隊
6抽1暗魔女1細

估唔到新降臨我水著暗魔女又有用

想問下有冇tg gp入 新手回鍋 個倉應該隔左3 4年
係咪要課10石機？

警世
10抽2大代幣0代幣

哩篇有啲建議
如果個倉太舊 得系列神個啲
基本上可以重刷

一堆點陣up
點會抽

兩個acc都中光孔

諗住抽印花換watch啲嘢
點知咁撚樣

翼神龍都得

大垃圾
不過我冇賣到
驚打rank要用

個幣你地會換邊隻

我放棄左木隊
4隻蜘蛛 哥馬
拎撚曬去換滑神

木隊等緊7*6魔女救未出都唔洗挽

屌 點解個宙斯咁撚難打

成日洗版洗走水珠

印花

代幣率就快40%
11抽中哂光暗變身魔女
加多一大一細代幣

yokai watch 隻 4957-工XX大王 光火個隻有冇用?有咩用? 抽到2隻 但諗緊換唔換滑神,

另外滑神係咪一換換2隻好過換1隻??

500年前既倉 家陣抽下有冇救？

個隻新進化係1515
打rank會超有用
唔打rank就睇睇武裝啱唔啱自己

個派石係咪3點reset 我依家入game冇？？

曾經六星限

木好似幾正
等於一次過有哂咁多條女
雖然係男人變出黎

點解新關冇轉10-12粒 都會跌+COM 珠

新降臨無情人彩龍點打
水暗魔女唔開技唔夠豬 boss磨三四round就秒

近期所有隊都用唔到 八周年真識玩

難啲
個ac玩落去 應該唔會爽

馬利克，終於用得著

係咁推變身 但係週年降臨就打壓變身

3pack,超過5成印花 好開心

之前抽到就屌哂鬼嘅翼神竜，今日竟然用得着
感覺好奇妙

咁高

20000+個壞滅好難打

火時同木時係唔係印花黎

唔係 係mp 黎

即時重刷緊 一黎就有50石全隊297

咩隊岩用

成堆辣殺3%up
1抽收手

佢依家每日都會派8或者80石
重刷記得拎埋封email
抽到80石就可以抽多啲

六抽一大三細
新野呢

Wa diu好撚伏 即係兩pack +8周年送果2抽得4大印

新降臨可以點打到18 combo?

兩抽火魔女 同 第一隻黃龍

打新降臨

加combo隊長技，儲枝豆

屌佢老母水暗魔轉極都差1-2c

年年周年正日部機都伏架啦

好彩有巴打提下用馬利克
最緊要夠暗珠大大力轟落去

火時木時多撚到
3%一車車咁出

背脊有個閪起度嗰隻叫咩名？

on9 冇一隻隊長啱打呢個降臨
+C又冇 加秒又冇
一次過玩鳩橫排同變身隊

範馬勇次郎呀

用呢隻頂住先得唔得？或者哥瑪？

又射石落海

無人睇刃牙
明明係鬼面背變撚左閪
整啲多7c既寵落去，防封條防雲直心就夠打
一隻9筒都夠做

多7c好啲，王關轉唔到9筒

咁姐係哥瑪好少少？

用大蛇儲6rd 支豆會易少少

都係睇盤面有咩珠先知夠唔夠力
個人認為夠暗珠頭尾都夠秒王

無得用技...點拖turn

要靠馬利克打

頂.......
第3rd比佢打 大蛇做隊長 儲夠12粒先殺佢

開新玩好過

我方鎖珠掉落技能會唔會比L鎖解

會

兜雷也變身好玩喎

124168567 小妹招FD

會唔會太順利

384038630 暗魔水 桐狗 ZERO ONE 想加多D遊戲

sorry巴打誤會左你

亂砌都過到，無想像中咁難過

借一借

［告急］名校secret戰線要人啊

有冇巴打借隻莫良嚟用
113251630

又8石

又8粒

大細帳兩日都8粒

4個ac兩日都8粒

屌你老味 當初話每人80石再+10日8石咪人人都高興大讚佛心營運囉
係要玩啲on9嘢玩分化俾人屌 垃圾驚

+1

諗18c個條撚屌中肺炎啦屌你

個新降臨擺明逼人棄坑
你無水暗魔女/馬利克就唔會過到

情人節彩龍搭馬利克

自己個時唔抽怪邊個

我知呢度個個都大佬個個pool都抽到有
但唔代表每個人都會咁架

個時三抽一都唔課

有課 中海馬

咁冇計

之前d人仲笑9馬利克

我講左係好用

唔比用技真係戇鳩

造下埸咪唔錯咯
適當地令啲平時冇乜人玩嘅隊有用武之地
對遊戲長遠發展來講係好事
不過山本
都係唔好期待咁多

感動嘅係，太腸神終於抬頭

造場造到其他隊過唔到就唔係咁講，希望山本對造場方法拿捏得好啲

我覺得今次關野係一個測試黎
可能唔想個個死練一隊打天下

造埸方面
拿捏得唔好就會變成逼你個個pool追齊
怕之後造場嗰陣自己冇

呢排又神器10石
3月頭又迪士尼合作
希望啲平衡唔好突然推上多一級

19c唔係隊隊都轉到
你叫佢條柒頭自己打一次先啦

今次好明顯係推+c隊長
見到冷門馬里克可以有埸上
我覺得幾新鮮
但係冇呢堆隊長 而又想過
的確會令人屌晒鬼

只能講個方向係好嘅
但做得太過
山本：這是個有趣的降臨

有趣既gameplay唔係禁撚你原本有既野囉⋯

即係斬撚左你對腳叫你躝去終點咁
有咩趣？

跟本係用一個最懶既方法set關當做左野

我用紅刀入到尾關見到18c盾仲要根性真心笑撚咗

第二日又係8石

呢隻勁唔勁？係咪可以做隊長

唔勁

冇次抽到好野

終於搵列隊唔洗靠運氣，第3層木天草8粒枝豆，放喺左右下角，王關先制幫你洗光木心可以直接轉心直九筒

我預咗10日8石架啦

@猸

新隻水適性幾高

尾關就係轉三色加心

五神kill洛基一野中爆佢

想知大家3限換咗邊隻，好似得水做輔助寵見得下人，木有趣但唔多勁，係咪要等武器化先決定
咁講火有機會成為最大贏家

你要玩火隊先有用

換哂兩隻木，中二，型，有愛

火果隻搭76都ok

道中冇6粒心好易gg

火等弟日出左火屬強隊長就超勁

8石,thx!
已經準備好10日都係8石

Same

有冇人幫我轉珠

呢10日要返高登避難 唔係實比班抽蛋user閃光彈炸到心態爆炸...

連續2日都中80石

又8石。。。

出封信望下

有冇人玩超轉生木印，進完冇fd掛

隊員嚟 隊長冇人用係正常

邊估到會用得著佢
當時重諗住做印花算

第1次冇影到

每日80石，抽pool 全金蛋

唔會抽啦，儲石

頭尾4血4回hea住草心珠，玩起嚟其實幾舒服

大家金幣換左邊隻？

總會抽蛋
抽親金蛋

每日八石報到

中到1日80都要偷笑非洲命

中一兩日都ok

預左自己唔會中

派石派到咁多人唔爽嘅方法
得山本咁摟屌先諗到

人地就每日接近1pack石 我地就10日先有80石派個石都要玩運氣 係山本先諗得出呢d 9野

見到D撚屌上黎話自己中80石即block

屌你老母山本
直接抽獎 中獎既派800石
唔中既派80石算鳩數啦
而家好似日日都玩鳩我地咁好撚嬲

我都兩日80 我諗緊係咪有條友會中晒800

咁鍾意抽不如每日送一抽神up好過啦

不如試下等最後派曬先一次過俾人玩

中唔到80石
換番10抽6大2小
最後含淚換火機
祝大家都抽到好野

same her
每日8石團

道中可以直行

其實大家通常點樣執自己個box? 以前淨喺分邊啲有用(通常喺合作同限定)同武器結果依家越分越亂

已育成/未育成

木

中咗80石！

新個降臨究竟點打
16com18com
山本八周年都比人屌老母
幾時先炒晒pad成team人
老實講唔炒隻game真係無撚得救

我都祝你全家身體健康

唔怪得知唔直播打

去youture睇下都輕鬆過到啦....又要做伸手黨...亂咁屌人....大把人覺得呢關好玩funny

屌仲要用黎升兩隻天使
屌你老母都on9

自己打唔到就屌
好多玩家都覺得今次幾有趣味性
比起之前啲直行降臨好

喇叭算了

想問下可唔可以借隻上咗破屬吸嘅新暗魔女 過宙斯？
萬分感激 182866547

兩抽mp 屌你山本

幾個ac兩抽送抽全部火關表限系列神

屌兩系列神

3個ac 6抽一隻限都無

8抽1細印
黑撚過黑撚大哥

預咗

ching check check

乞衣抽垃圾+每天8石 血統認證

點解我咁渣
抽親都垃圾

轉極都轉唔到19combo 啊頂
想快啲進果兩隻天使

乞衣抽又抽垃圾 屌

木屬好似冇人玩咁, 明明依家都算起左飛

乞衣抽兩隻都5000mp開心死
再加埋每日袋8石

技都出唔到個funny位係邊

兩個acc四抽都5000mp
每日8石
8周年

妖怪手錶仲值唔值得換

中關羽 哈哈

感謝你 連登有愛

中火魔女但到底仲有咩用

送果兩抽=10000mp

山本你送20石仲實際啦⋯⋯

送d垃圾抽強制人抽
中垃圾既會屌鳩你

送20石俾自由人抽唔抽

20抽1大1小 伏到呢

10000mp

個抽仲要標明低機率啲 即係搏人屌你啫

其實山本出街有冇人掉佢雞蛋架
d日本仔點做野架

新降臨算易喎

哦 想表達啲咩?
用暗埃過到就話你勁姐

波利王過到先叫勁

唔識睇中文？ 已經講得好直接啦 就係新降臨算易囉
上面有人話又難又冇趣味性嘛
我邊part有話過要你話我勁？ 閣下嘅理解能力係咪有小小問題
你鐘意用暗埃你咪用囉 我玩咩關你撚事？

你啱

放上嚟俾人睇 然後問關人咩事

下次見到人抽好嘢 話好易中
打降臨好撚易打(但用主流隊
唔洗理就得

我唔信佢唔上網睇
會知道要用馬利克過
(屌你 尋日一開始開
佢又係冷門隊長 我唔信有人第一次會用佢入場

咁關你事囉 然後呢？

算啦 佢想引人注意 咪應下佢

想刷存在感咪由佢

好勁

岀到技嘅未個個遊戲隊入
開幾層技就打完
依家都叫做砌下其他隊
唔係依關我都估唔到
遊戲王隻暗7星會有機會用
無加combo隊長就會好頭痕
淨係靠啲支豆平轉19com

無馬力克應該講唔出有趣味呢句說話

屌打到好撚灰
想進隻暗天啫
超地啲掉率咁低
又同變相限左隊長冇分別
點撚樣打

等我又Cap返幅用水著魔女過嘅圖
大大聲講：好撚有趣味啊

換新水限

玩撚到我開始懷疑人生
350蚊 ＝ 8抽垃圾
派石 人地80 我得8
冇儲開雜色寵 新關係咁炒
打機打到咁唔開心都唔知為乜 8週年仲要當我狗咁撚 想棄

我都係
但我唔想棄
過幾日又要課350蚊抽10石機

2隻木時

試左好多次一入場唔夠心珠打橫出番嚟
最開心試過有五粒
係五粒

兩日8石 加兩乞衣抽中木埃火埃 多謝山本

痴人地加C隊長
第三關儲下豆囉

係血加成比人打一野就番屋企

無

新降臨三人協都幾難

就算冇加C隊長，只要肯儲定支豆都過到，做乜咁多人屌曬鬼

墳巴都歐埋一份

暗天超轉 隊員定隊長

跟住抽神up 伏晒 得一細限

7x6都不停斷暗珠心珠

大部分人都冇用腦

用依隊炒左2場壞滅
2次都岩岩好18combo 屌

我都覺得幾好玩喎起碼唔係依家既遊戲暗魔女直行直過

轉左做瑪利克直過only

因為人地過唔到自己過到=好funny

其實boss成6億血都唔少野

講到好多隊都過到咁
咪又係瑪利克同水著魔女兩隊，有幾撚funny呀？

白痴一問 點解進化版本唔俾繼承嘅？

兩萬加強個關點過
咁多吸傷

多數你入左隊

火屬都係 係咪bug

根本無上場機會

Ching 咁好陪我
350 + 送兩抽一張印花都無 兩日都8
新關無加combo隊長完全唔知點過
8週年當狗咁撚

多謝之前位巴打叫我唔好換走隻馬利克，依家上到車了

唔係啵
佢個覺醒logo都唔同
就算入咗隊 都係金色架

容易過又話公廁關 條件苛刻啲又屌鬼

有加C隊長係會輕鬆好多
但無都唔係過唔到條片儲到成版都係支豆
我見人地用有正月魔女嘅彩龍隊過到壞滅
我都好羨慕嫁但我無正月魔女
巴打們未又係話任換嫁喎
之後未都係用第二隊過到

原來遊戲進左都唔俾繼，之前都冇留意，即是變身寵究進係唔可以繼，要等出武裝

綠色即係唔可以比人繼 好似係

頭尾情人節彩龍再儲定幾粒枝豆

我依家先知
因為依家都係繼武裝

得兩關要破吸姐

我係屎忽痕走睇睇有冇得繼先發現

用咩隊過

用商女農緊新關
但都要講句
出關咁撚麻煩既西關把撚咩屌你老母山本
18com第3關要磨佢8串魚蛋痴撚線

遊戲魔女 帶隻破屬吸

懷疑佢好似龍珠咁 set低課金玩家既中寳率...

無正月魔女都過到 用番龍帝王玩具龍

如果木隊做主力 交換所入面隻幻忍抵唔抵換？ 換左洗唔洗進化？

鮑姐

變身變到頭暈

就係咁諗 唔進多啲變化 進左啲覺醒又唔差

邊有人講過公廁關除左d痴線佬

重新開始 岩岩過哂火龍女故事
係咪都係用幻龍王做隊長好？
招好友 490668078

係

唔俾用技真係有d on9
唔係人人都鍾意同你磨支豆

重刷留石抽下星期個pool

屌你老母兩日都8石，食撚屎啦山本

關野好多隊都過到啦唔係真係咁難打
帶好晒技就得

如果冇抽遊戲王，用商家女定新水限會易d過？
好難玩

兩隻都得
兩隻都要儲豆

差半秒轉少兩combo又要再打

新水限未到大佬已經有機會炒車

我覺得應該係要做到唔同方法都過到先叫好關，而唔係封殺你主流隊逼你用特定隊伍

簡單啲講以前打赫拉用火埃16倍車埋去又得，虹晶磨佢老母又得先叫多元化

上次打廁紙降臨就真係幾好玩嘅 睇著協力班癲佬突然間一下車死咗佢

諗返起以前抽到洛基開心到喊，同埋打赫拉要用天照奧丁磨到2046依家新起手送咁多野好幸福真係

8石揮手區

我個陣係根性虹晶 打彩番打1個鐘

唔重刷啦應該 留石算

打完出寶箱真心想喊

@mei369

死撚咗

睇下佢新pool咩料先
唔好再亂抽

故事係咪每大章解哂都有100石？

家陣 是但轉都秒

唔係
奧丁關好似有廿粒石
重有一千隻蛋龍

咩係廁紙降臨

所以先覺得新降臨有趣

係咪留石抽下星期新限好過

如果個pool冇咩特別想要抽唔抽好 定係照抽儲印花定等神器

鮑姐都有玩

上面有人用商女 愛麗絲都過到啦
冇馬利克 水魔女咪用下腦諗點組隊
係到屌屌貢

八週年真係好撚灰 送個二抽又中糸列神 登入又中八石 十日先八十石 人地中一日八十石 已經多過囇你十日 派石可唔可以唔好咁on9 派石都要抽

玩左八年又唔捨得棄

過完都想屌

山本會同你講:咪撚玩囉

有咩隊好組

維達?

開局計又唔算好差既

肯儲豆既,木光暗隊長6/9粒都組到
係好撚晒時間

做隊員都幾刺激

太多舊嘅系列神

兩日都8石 然後睇住人地兩日都80石

一度經驗 八倍有幾多經

講笑咋下嘛 一隊野都砌唔到喎
而加起碼都可以抽 哥瑪 木魔女 兜雷x2 搭多隻醫女神

雙光魔6百萬左右好似係

哥瑪就收皮啦，又5珠又7com又唔係勁

得水著魔

起手姐 第一日開AC要過埋星壞咩

其實你地會唔會用虹章換超轉生個d希石

我換左 今年虹幣黒幣無得拎黎換限定神即係無用

呢度啲高手唔係最top都唔會睇得入眼

諗起刷完兩次999999又多14粒 直接換了

多又無乜所謂
唔想打未換

開局就要砌到過星壞？

多左光愛貓，但仲有冇人換

換左

唔換留黎都無用成百幾粒虹coin積左喺度等佢8周年 點知咩限神都無得換

屌你老母山本

儲豆個覺醒係咪越多越好
定有1個就可以

最高上到800幾萬

唉屌,呢班糞營運真係可唔可以炒撚柒晒佢
18年尾彈返起果期班友走晒?
先唔撚講8週作合作果d野,淨係今次d活動比我搞都識玩過你
1.抽18/80石變抽8至80
2.2抽god fes直接變20石
3.宙斯3選1變做可以全部都可以打
4.免費送下d倉位/fd位
5.虹章/刷章可以疊

18年尾派200石+3限任選1已經好明顯睇得出愈佛就愈多人會返黎玩/入坑
但係就唔知點解之後d營運愈黎愈廢,派到果200石之後每次活動愈派愈少
基本上你第1次派得100,咁之後100真係基本,唔夠100一定開始比人屌柒
明明係你要先吸引到個玩家base再推靚合作就賺撚硬錢..
做生意唔係要係有錢人身上賺佢地d錢,係要係d窮撚身上賺錢
根本課長就係你個合作d野係乜都會抽晒
但係微課/小課/無課玩家係會睇佢地中唔中意果隻野而去抽.
講真我係中意玩pad,但係見到個營運垃撚圾到咁真係好撚灰

仲要明明pad先係本體,先係玩家既根本
但就拎撚晒d資源去搞padr,搞電莖,我真係屌晒佢地老母

越多越好

諗咗諗都係無換，做隊員唔勁做隊長唔勁換黎做咩

有冇人剩係交月費同買必中7星就算
以前逢親神up就次次5000yen
宜家見人一抽就抽5000yen返黎
自己又唔中 覺得好戇鳩

虹幣同mp都係留低變垃圾

經過8周年之後決定大減課金額

所以話8/80真係on9
應該係8-80先合理

日本人其實都係on9仔居多
你見隻隻game都咁糞就知

其實一路都係咁上下 只係早排有排好少少令到大家有啲假希望

水火木換邊隻好

好心佢摺撚左PADR佢算啦
個感覺好似係交稅比政府養大陸人

PADR已經好耐冇合作啦等摺
不過唔好摺呀
PADR刷防坐 +值 聖誕龍好幫得手

padr大改呀屌佢老母

係 佢真係無考慮過80石既人見到人地中幾百石有咩感受

仲有個雷達搵戰友都好正，雖然有時搵唔到啲冷門隊長

都唔知點解要抽
每人80石+10日8石咪幾好
係都要分化玩家

要自己有果隻先可以搵到
好on9

8抽3大1細
不過做左兩日8石難民。。

一係你就大方啲 全世界都每日80石即刻神營運
你咁撚樣搞到大部分玩家都會唔開心 除非你做馬做到每個acc都會有2-3次80石咁我冇聲出

火水木 感覺上水好似最廢，但點解咁多人換水

定係其實佢好撚勁，只係小弟唔識貨

得佢一條女 唔通換火嗰隻咩

火果隻見到係巨像就唔開胃以前抽唔少有陰影

Pad個營運跟本係林奠正苦

唔講進化做隊長可以打今次降臨，
做到support寵囉叫做，有防毒有追打有回buff
勁就真係講唔上，三隻都係

留名之後派無中過80石嘅人80石

之後水果隻神器龍要攻梯換定呢隻去繼野

我唔洗佢派80石 我要佢攞走歐洲人每日多咗嗰72石

諗多左 唔覺得會 佢諗法就你死你賤

我依兩日有16石

出新料未

山本：派左啦，10日8石咪80石

屌你當初每人保底1次80石 一人最多中兩次咪冇事囉

一手料，山本切腹謝罪

想問下月卡lvl5係必中七星限定六星限？
最高係lvl5?

兩隻黃金兵進化既野變做動限神 真係食唔落 好似動火奶整到靚靚女女咪咁好囉 出乜哥雷姆

6+7
係

就黎兩隻草泥馬都出限

女
機械人
忍者

吸血鬼都應該要出啦 經典隊長

降臨就Miru

大家應承我同抽到80石又通報天下既人割席

新降臨
其實隻怪每rd打你8血 比你儲+c珠
高過18c 自滅 再講句8周年快樂 咁樣唔得咩
見到有人20c 但唔夠力

miru rush

icon隻火防龍都仲未識郁

佢識諗既唔會成日都咁on9啦

直接送啦不如, 要打咁麻煩

咁過左8周年之後點算
同埋隻野本身好勁，難打都應該

G持

其實日本仔對今次生放有咩評價
屌佢老母合作又廢 又冇新野玩 連派石都要搞分化

每人一次過80石
每日再抽8/18石 係咪好好多呢

每人一千石仲好呀

唔係話佢整得難唔得 但課完金砌完隊係用唔到

On9 gimmick

係咪得我一個覺得10日點都會有一日係80石
利申 兩日8石

冇裝KILLER殺淨1/4血
用晒D枝豆 跟住比人啪返出去

傻鳩八週年 見fb啲人一面倒鬧唔停

有無ching知日本仔喺邊度鬧緊 想睇下

不爽不要玩 科科

好難
Btw冇加c隊長的話 就用大蛇(冇扣boss血就可以無限儲) 試多幾次掌握到技巧

今次神up有邊幾隻係勁？

用xs玩成日感覺卡卡地唔順暢咁

都係新光暗魔女

基本上新嗰批識郁嘅都唔差
但玩開嘅都知主流野永遠係合作度

CLS
冇情人彩龍 冇遊戲王奸角 可以點打壞滅級

18C邊個撚屌諗出黎
就算有呢2隻都唔係穩打

山本

儲支豆

人地直行直過，我就草珠草到成隻狗咁，又要留珠又要驚唔夠珠貫通

翼神龍5粒支+8c
彩龍7粒支+ 8c
Coco水魔女7粒支+9c
冇+c隊長 9粒支+10c / 7粒支+12c
限制太大 係唔公平到一個點
因為冇+c隊長 完美版面只有三種組合

成隊支豆 佢尾又係彩龍
第二rd殺同第三rd殺既分別

從來都係有寵就威無寵就閪

變身都變半日

隊野有機會唔到力
但個諗法好正升技一流

用恐龍同大蛇 磨走c盾得唔得

係咩驅使你有磨999turn既諗法

當年10lv 咪又係咁磨999

八婆咁撚得閒retweet不如出料

Ok,已同你割

話說屌完眉中左跟住抽多下中多隻

wow

中個80石有撚用啊 我用20石就中曬你地80石冇既野

態度正確
利申:8*10石黨

料

pad第4次戰力崩壞時代...

總算成功左 以後唔再掂依個降臨

128394294 ++

好似幾勁下

+ed

早知唔抽垃圾神up
勁到仆街

突左隻天使可以多一粒大手指轉G

Km added

冇一隻勁

係咩

唔錯喎 雖然魔女勁啲

Added 970lv

added lv 968

隻木屬雜色好正喎
雜色重返榮耀

9ho應該好後悔光/暗魔女整到咁勁
宜家出果D完全比唔上

出番火水木魔女做搞掂

想升齊天使們起碼打多4次

Easy

出一渣垃圾五星變身但又無特色

新果3隻咪係

下...強度差咁遠
我以為另一個系列添

唔係頭尾加6com嘅隊先過到嘅

遊戲魔女幾時先會變做T2隊
新出個d 冇隻夠佢地黎

第二系列黎魔女關忍者機械人咩事

比個reply誤會左

感謝祭前應該可以保證呢隊長佔榜首

呢次降臨協力真係迫你跳
一係唔夠手指轉一係唔留珠

愛麗絲魔女夠唔夠做？

差好遠

追打唔夠方便
仲要成日轉高com

新火水木魔女
最少一開波7x6加變身啦

憑咩?
人地完全唔怕毒又有追打輸出又爆登

215616719 招人換比我QQ

除左木果隻有d娛樂性之外其他真係唔覺有咩用

神器龍木嗰隻最正 其他可有可冇

屌你3人協新降仲難過自己打

想知係咪天降毒珠都防到

不嬲斷線打 尤其呢啲高難度關 3人等於玩pvp 不了

屌冇光炭王

神器 木嗰隻配新木忍者 好似幾勁

新水限應該點組？

火7星隊長技幾勁喎，就淨隊長技黎講勁過遊戲

遊戲防毒Wo Ching

望到堆U就唔開胃

火神器：體力type遊戲 倍率要火木 覺醒堆u見到都唔開胃 又冇魔女加持
辣殺

Ching 中肯

自 原來係新Pool

有冇人玩水著暗魔女？

400 908 078
加個friend

村井直抽緊，mao同Kosuke都係度

Ching眉狗

有冇人玩兒雷也變身？點組

玩左咁耐都未知有無得綁定acc? 想轉手機/login logout可以點搞

mao

An機可以綁fb
Or google

神器機就咁課必中7星包算淨對木果條女有興趣

我跟住一齊抽
第一下都係光魔狼
第二下水龍刀

好撚歐 暗魔女 之後幾隻細印大印

你=辣殺

日版iPhone Android可以綁Facebook

Android日版港版可以綁多個Google

港版要iPhone Android互轉淨係可以用引繼

好似係 有錯請屌

4cd解綁解覺位 一橫木珠
仲可以4心回血 放雲

如果ios呢

玩緊日版 用Ios點綁請問

山本條仆街係村井直播到

山本你個撚樣仲敢蒲頭

神技級

請大家食餅

最緊要張圖又靚又係女
火同暗果兩隻阿伯不了

消毒珠唔扣血，天降都係

咪好似光木魔女咁，到而家都冇其他光隊員追到

其他 > 機種變更 > 最底 SNS連携

睇黎睇去都係換木屬自來也啦下話

係諗緊剩番換水定火好

我覺得係換夠3隻木屬囉

成隊都變身
神器龍又好似有隻係咁變

啲變身大部分啲技都實用 我覺得一隊放兩隻唔錯

屌佢老母又出U 又唔撚整勁

比返變身舊雲我ok?

其實係遊戲勁
新出啲寵無一隻勁過遊戲
9ho攞黎
話唔定遲啲啲怪有技
將隊長變身變返原本咁

木娛樂寵 實戰能力唔強
水 有潛力
火 好高實用性 可惜樣衰

黃龍真係好廢

新手玩咗一個月到，用緊光魔女隊，應該點組比較好

光魔女有潛力嘅
係愛麗絲隊長技上唔到遊戲level

光魔女 愛麗絲做隊長 塞兩隻滑飄
睇關卡情況塞多隻

全部啱type嘅塞晒落去 你冇得揀

光魔女 雙滑頭鬼 貂蟬 大王 愛麗絲

佢一封左我用技變身 即刻唔識打個降臨
好似畀遊戲降低左我智商咁

大王係邊隻？

光屬得咁少簡 仲可以點組

新嗰隻光入雜色隊勁到飛天

唔嫌麻煩光魔女都幾好玩
可以練到turn turn 十幾com

冇抽到啦 就算抽到都冇勁隊員
但係就幾想試下玩

放4隻無限開

咁樣係咪已經最好？

光魔女轉combo 你放隻轉全版光既宙斯？

咁我換邊隻好

比我會放愛麗絲

Alice 就你個box黎講

入多隻愛麗絲算啦大王（光火果隻）可以武裝化左佢 加下手指同防廢

夠sb咩

有凸添

頭先想課金但係唔記得日本個ac d安全問題可以點搞

兩隻愛麗絲12sb
兩隻滑飄6sb

6抽神UP 0限

🍇想抽

貂蟬又4sb 突到唔突可以慳返隻愛麗絲超覺sb都得

有冇清有暗魔女可以加fd
利申 長掛遊戲

咁之後應該抽咩pool好 又死神 米奇 fate

物語7星？

今次神up1.5%易d中
我都係尋日補左坑

唔記得alice咁那多sb

米奇老鼠可以開心笑開心玩
應該會勁過遊戲王

等聽日拎80石

通常呢d合作堆寵特別勁好似隻木kitty咁

其實都係等情報先講 垃圾就skip

見到火關 木時火時呢d成3%就抽唔落手

有咩木屬隊長係單邊 18攻有倍回

超轉木印

到底
係邊個諗到畫暗個隻變身呀伯

唔知有無elsa

點解咁講

呀伯好勁不過圖柒?

應該會有高飛同唐老鴨掛

159371919

係呀 兩7com強 一個10com強嗰隻

我見佢覺醒技都幾爽咁 可能會換

12咋

自膠 唔好理我

清好似爆咗邀請加唔到

唔計火時呢d 其實限機率都有38% 但係出哂啲系列神俾我

如果係抽印花，上次個珠皮神up抵抽好多
只不過今次係多3隻新限

諗起都好笑
米妮係pad應該變到好索呃人抽

開pass一星期免費係咪開咗就有一個幣送？
開完可唔可以即刻cut淨係呃佢個幣？

火啊伯超覺有U就58倍

啲覺醒應該點食？定隊野成咗形先食

應該必定入手 重點係好短cd破無效

諗住抽中其中一隻 換其他個兩隻 點知

諗諗下 呢啲10石系列課個必中當買粒大印都唔錯
水嗰隻好撚癲

綁iTunes

條數係咪應該計埋佢變身前cd

食防坐

可以了！

邊隻食？

我自己果隊就全部都6防坐

又係嘅 不過放隊員應該磨得起

我覺得佢定位似打手
同時近排鳩浩係咁推雜色隊 應該遲下有新角隊長配佢

咁我刷多啲妖怪換啲先

奧丁龍應唔應該轉生？

無左解綁

不了 無左解綁感覺仲弱左

我會轉
雜色隊囉黎破根都OK

無埋回血喎
5粒夠血？

其實佢隊長唔係差 不過限死左神type
當然變身都係缺點

回*

5x6成日卡直心追打

既然你答得不如我問埋
純色隊仲會用直心追打咩

秒

純色隊直頭唔會落奧丁龍

其實6星暗殺者都好勁喎

免費洗春cut

幻龍王隊員 幾好

依個新pool
又係可以用水版守城翼龍落水7星隊

新降臨唔知搵咩隊打
睇下三人協有冇大腿抱下

我用呢隊打3人

正，一次過跌
之後打多幾隻升

冇抽到啊呢隻 好似都係雜色隊易過

變身邊有超覺

有冇人跌過希石

水著魔女都ok

打3人協攞石跌咗 仲要係超絕地獄

換左新手限黎打新降臨 好易打
不過要雙人協力先夠血係木天個關儲支豆

想問下幻龍王隊長技9倍同2倍係咪只會有一樣存在？ 進化左係咪會弱左得4倍冇疊？

*新水限

tap&go可以入落日本app store?
我得香港信用卡

屌廿幾場壞滅仲未有

梗係唔係啦 乘上去

依家隊長技最少12倍 基本15 16倍 大力D一線18倍 12倍都無果d可以賣得

冇啦 玩開純色完全冇諗住抽

8周年play point都係得4分/100yen

依隻有冇用？

光魔女有用

佢做隊長好d定愛麗絲好d?

光暗魔女以外都係印花

隊員黎短cd比你繼野用

咁好似幾岩我依家隊野用

同埋想問下木宙個關要點打 成日係個到拖左好耐搞到唔夠時間

用最快嘅速度洗走個幾R
之後大大力打落去

佢轉全版木搞到無心珠回血

可以換走隻白狗啦你

我記得木宙之前我版面有鎖珠
我有儲過下心珠係底
加上本身隊嘢有盾

1) 一rd車死佢
2) 用你嘅方法食佢14萬傷
3) 我估你呢關唔會想呢層開破吸

哩到d巴打好快手又滿咗
清方便嘅介唔介意加我
370 822 700 星中之星

D會然全部唔同晒樣

佢個99激減盾好難搞打左成條體得一次打到9/10 但未儲到破屬吸技隊野仲可以點砌黎打贏

執走1隻滑飄 轉隻短turn寵繼破吸
木宙就快磨
水宙開技
火宙睇情況開
之後都係咁打

d神器龍咁撚垃圾既
山本究竟想唔想賺錢?

水七星六星勁到仆街

咁都垃圾ching 用開咩

應該都係炎柱10000倍

神眉

水7星等有水7*6變身追打leader配合應該有潛力

水果2隻係幾好丁既
btw依家18cd直入變身有d難度

隻6星咪6sb

木7星勁到

禾用開apk‼️

召喚成功

屌係wo,咁要抽啦

做乜今日咁多con佬打手去人地channel幫con佬洗白

勁到癲
一出果刻光暗魔女即時過氣

打唔過就認命啦 個box又唔係深
乖乖地射下加蛋咪算

屌部8周年機好撚伏

港版福袋低唔低買
成400蚊

你平時會課咪當買定囉⋯
實有賺

聽講屌眉會中80石 屌定先

384038630 繼續求遊戲fd
01 桐狗 暗魔女

爆fd

add

屌你有無咁大牌你都入fd list del人 竟然唔順便add埋我 反而岀翻黎叫我add

準備連續三日八石，屌你老母山本

8石

屌你老母

連續3日8石 神up又中系列神

8粒 thx

神up唔中神咁中咩

中咗光魔女係咪通常配愛麗c

8粒 屌你老母

屌你老眉

屌你山本

8粒

好快就10日8石
好開心

課開日版330 貴2成 差唔多可以買到珠皮 or 月Pass
加上8週年活動攪得柒 如果中到3日80石先買埋港版

80石（∑10日）
屌你老母好撚好玩

正 又8石 On9山本 派石都可以咁On9

邊個1000rank傻9 add我又唔出聲

呢個降臨>>>>>>>>>>星知神
太麻煩唔刷了

派石比玩家就咁撚度縮
請嵐拍廣告就咁撚手鬆
9ho 好嘢

想問光魔女隊
用3魔狼1天央換光滑好唔好？得一隻好似冇用咁
一光滑一陳照砌得唔得？
光滑係咪光魔女必要？
暫時光魔女 夜叉 公廁 光星天 天央神

玩咗8年終於湊齊舊埃家族

係我Sor9

我係前排先抽到木北歐

Add左之後走咗去刷降臨sor

雖然唔係限定...但開心過抽到啲限定寵話哂以前都追咗幾年都無，依家抽到既都係一份回憶嚟

連續3日 8石報到

Hi

屌係咪玩得越耐抽野就越閪 恰鳩老玩家

係你爆左

新降有冇非馬力克參考隊過
抄常世暗隊野打壞滅留唔夠支豆打王

刷超地升技還好

今日正身抽到80

我光魔女隊開左花嫁直接打爆佢

屌你老眉又8石
連續3日8石

sorry唔識日文
btw 加咗你了thanks

齊暗廢抗之後就係7c覺同手指

80石海豹呢

第3日8石

8

繼續拎8石

8石，爽！

3個ac 3日都8石

水珠皮拉佢都得？

Ok呀色隊姐大家都係

8粒入黎取暖下

無花嫁

夠血應該食到三四turn

成日卡心珠 打到唔想打 但又唔想抽垃圾抽

3x8=24
.
.
.
10x8=80

唔想卡直接秒啦
有洗版轉到貫十幾com開增傷應該都車得過

我唔開技無貫第一turn都打過半

咩隊我上面隊野無力咁

光兩色陣我估都夠，我有留alice入木宙先開

根本唔會中80甩

特登開個新AC 結果都係無中過

有無3日都80石嘅上黎搏屌呢

你係咪好似未抽超覺同升110啊

光魔女隊 輸出手得亞絲娜同滑飄

明明同你一樣點解我會打唔入